[gidle]有冇Ching有睇 secret folder==

舒舒 美延 Tom and jerry勁Q勁得意
之後制作組勁grind勁有heart
Edit得勁巧笑
Btw 表白 tom and jerry qq simida~~

留名睇牙喪點色小娟
BTW 美延真係KPOP TOP5內最靚

有睇 好好笑

喪ching家下頹緊性無能ar…

Top1啦

笑到停唔到

護琦手呢?

Top30可能有

第一集好笑啲

正計支那?

雨崎講韓文得意啲

睇完笑到hihi咁

lm=.=

呢個好笑

呢個好高汁
2集都極好笑

好笑程度有workman level
Feel到第3集仲搞笑

舒舒勁正